熱狗個個都不務正業，諗住呃課金過日子

射撚滿，法屎，陳四果班，唔撚去揾工，日日吃喝玩樂，hea下又一日，真係諗住一世呃課金等人包養？